日日夜夜扮正義在連登捉五毛但係就幫襯順豐係咩心態？

邊個？

五毛樓主自爆係五毛，所以驚人捉毛？
五毛樓主主人係捉毛英雄五毛關，咁五毛關有無捉你呢隻自爆五毛？答啦五毛狗樓主

某個有病嘅會員

1.我最後無去；（同你講過好多次）
2.因為人哋識英文；（都同你講過好多次
3.有人講過點解要大叫捉五毛就係想其他網民掛住追殺唔記得自己幫襯順豐呢件事

五毛樓主話又要做番五毛，即係你一向都係做緊五毛？
你主人五毛關捉五毛咁叻，點解會放過你呢隻自爆五毛？答啦五毛狗樓主

有圖有真相，五毛樓主自爆話又要做番五毛架。

「又做番五毛」？唔係話放大啲字搏人唔睇張圖就過到骨

有圖有真相呀五毛狗

阿廢：「五毛關首席打手自爆係五毛，我貼番佢張自爆五毛圖出黎，佢話我屈佢囉。」

佢用個「番」字就得，人哋用就代表曾經做過五毛，不過條友一向非理性，慣咗，青山醫院好多人都係咁